不如大家去捐血

以前就話唔捐血俾廢老終蟈人
但其實近排唔少手足都俾人打到成頭血
有啲重傷甚至要輸血

血庫長期都唔夠
不如大家得閒去捐一捐血
因為 而家用需要輸血嘅
可能係我地嘅手足

手足一定要冇事